(冇圖)我女朋友係肥婆

Dllm 借刀？
又係呢啲先有圖

瘦返應該幾正

佢好懶，成日話減肥

巴打 多謝你 你令我覺得我女朋友都唔算太肥
Btw你女友瘦左應該幾好睇 約佢做運動郁下?

真心 瘦左幾靚 仲要有波 strong hold

佢做完一日運動就無keep住做

其實佢瘦返都ok呀
搵啲可以一齊玩吓冇咁悶嘅運動㗎囉

我女朋友都就近。。。。 又唔肯郁，個屎忽好墮皮。。。

睇到你果名都知

吾好屌咩

咁我女朋友果屎忽好你少少